［G持达哥］引戰狗請入

你地呢班引戰狗
明明达哥一直關注事態發展
佢肯關注你哋都執到啦

咪撚提依條友幫佢刷存在感